中海油883炒業績討論區

炒業績，9.07已入，等各位bin c

放左榜

恭喜巴打
哩隻之前$7.X入過好早放左 之後都唔敢再玩

頂無call到

8.79入左
希望唔好見光死

8.67已入，聽日打底9.5

7個幾，長揸啦，賺多賺少姐

希望啦

望十蚊

派息得0.20

我炒業績，唔理息啦🙈

油又唔升，息又唔高，炒乜鳩？

中期0.2 都唔高? 慣例 未期0.25

加埋有0.45 , 以9蚊買入價都有5%

你油價KEEP到都有5%息, 如果你油價升仲可觀.
當下半年一樣盈利.

PE= 9.11 / (0.415x2)= 11
PB <0.96

明天開市9.5 以下 絕對係可以追入
對比同業,
XOM PE 27, 息 4.02
BP : PE 29.62 無息

如果你係基金佬你會點? 當然係買爆883 啦

巴打好勁~

我太早開始儲貨儲左半年
有無研究開油股油價可以交流下

9蚊入 幾多放好？

企得住9.6 睇10.6先

8.5果陣入左小量等開飯

如果唔得就用開市裂口止賺

不過油價e+始終唔穩，短線d好似好d

人仔呢半年升幫左佢唔少，要考慮埋之後匯率風險

已走

幾多走？

9.35

9.38唔上唔落